淺黃老母最撚叻講唔好做、人地做、少人做

淺黃老母最撚叻叫我唔好做、人地做、少人做
出去發夢就話等人地去 危險 覺得我係最前排 不停講有咩後果 好心啦我仲熟撚過你 老豆老母最叻喋喋不休將自己處理唔到嘅擔憂同焦慮射哂到我到 加上驚自己第時冇人養

10點嗌口號佢地就會話「冇人應」，我話有人應，佢地就話「好少人應」，我話有好多把聲應，佢地就話「冇人應」

喂 我屌撚哂你地老豆老母 咪就係呢一班淺黃淨係投票個陣有投 連遊行都唔出黎 乜撚都唔做 你有乜撚資格日日係屋企鬧黑警

好撚憎呢一少班淺黃 坐享其成 其實同藍冇分別 有咩就縮左先 呢啲咪就係中國人特質 俾人蝦都縮番埋老母個西到 多少少progressive同埋做多少少得唔得呀

好多人就係驚冇人和應而唔做 但做唔做更加應該係因為自已判斷係咪理應去做
如果每個人都預人地會做埋自己個份 旁觀者係促進緊施暴者
要一樣野改變唔撚會係咁囉 我屌哂你地老母

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

推

好撚嬲呀屌 有冇人屋企都係呢種on9淺黃

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

但想同番屋企淺深藍嘅巴絲講聲唔好意思 可能會覺我冇資格講
但真係好撚嬲 忍左兩鳩幾個月

free rider個性，支持革命，但個仔唔好去算啦，都好過藍色，起碼唔使嘈

屌起碼係黃啦，出面大把深藍廢老
不過伯母可能會好似大家咁會愈行愈前

係呀我知已經好過藍屋 辛苦大家被壓迫左咁耐

睇下老解定200刀手定老母快啲

【國際路線】全世界印依款標語

人始終最緊要自己屋企人，唔希望自己屋企人受傷如果我有仔女，應該都會同佢講我代你地上前線，你企前面

我價值觀係尊重同信任> 無限擔憂
仔女始終會大 冇可能無限擔憂
加上要俾仔女去試先會識成長
其實係父母怕跌多個仔女怕跌

簡單啲講姐係自私
人地幫你爭取埋

係呀 自私 旁觀 等收成 香港人好多呢啲人 身邊都有唔少

真事 我屋企兩老都係咁 成日同我講: 咪等人地做囉、呀仔你唔好出去啦
淨係識係屋企對住電祝講黑警/中國有幾衰 但之後又講 你地鬥唔過中國嫁 中共壓落去政府到 都冇計 佢地連遊行都冇去過 放工遲少少返屋企 就打黎問我係邊 我話係街就勁激動咁問我係街做乜 驚死我又去集會 次次聽完都好嬲

真事 我屋企兩老都係咁 成日同我講: 咪等人地做囉、呀仔你唔好出去啦
淨係識係屋企對住電視講黑警/中國有幾衰 但之後又講 你地鬥唔過中國嫁 中共壓落去政府到 都冇計 佢地連遊行都冇去過 放工遲少少返屋企 就打黎問我係邊 我話係街就勁激動咁問我係街做乜 驚死我又去集會 次次聽完都好嬲

嘩屌好撚似我個case咁

淺黃已經好好

每次出去都成日問去邊 講完就會用死人憂心嘆氣嘅語氣叫我走 我屌你

我都知巴打似乎係最撚系個啲藍屋

唔藍已經執到
佢只係唔想自己仔女受傷姐
係抵鬧
但都係情有可原
起碼仲有能力明辨事非

完全明白
我老豆都係
淨係會去民陣遊行
日日係屋企做冷氣軍師
郁d就話d義士蠢 做錯野 乜乜77
聽到厭

話埋你知絕望真相
香港90% 父母係呢d 不分藍黃
同埋唔好話咩自私同坐響其成
佢地根本唔care 你地贏或輸 亦冇諗過想贏定想輸 最緊要自己仔女親人朋友圈保住條命 維持現時生活 你贏輸佢根本完全唔在意
難聽都要講 到你有仔女就明